發唔發覺班老野好中意吹奏巴治奧

認真講果句
蘇狗利雲都夠屌打佢
係度神化舊人

意大利人來講巴斯高勁過佢啦

迪斯高呢

佢唔踢羅馬仲有咩討論價值？

奧蘇利雲屌打佢到唔到

佢唔走 老友

佢老友哥拉洛夫走左